\trackid{mech}
\input{tex/329}         %       329             Алексеев Фёдор Федорович                Нечеткое моделирование, анализ и синтез гибридных систем управления на основе применения метода функций Ляпунова
\input{tex/332}         %       332             Широков Павел Сергеевич         Синтез H-infinity нечетких логических регуляторов с приложением к задачам управления вертолетом
\input{tex/253}         %       253             Ананьевский Игорь Михайлович            Управление многозвенным маятником в окрестности верхнего положения равновесия
\input{tex/323}         %       323             Савин Александр Александрович           Орбитальная устойчивость плоских маятниковых движений симметричного тяжелого твердого тела
\input{tex/223}         %       223             Будочкина Светлана Александровна                Первые интегралы в механике бесконечномерных  Bu-потенциальных систем
\input{tex/279}         %       279             Вишенкова Екатерина Алексеевна          Об устойчивости перманентного вращения твердого тела с вибрирующей точкой подвеса вокруг главной оси, содержащей центр масс
\input{tex/316}         %       316             Хакимов Радик Гумарович         Сюрприз природы
\input{tex/335}         %       335             Горшков Евгений Александрович           Построение уравнений динамики управляемой системы
\input{tex/315}         %       315             Демкин Денис Вячеславович               Уравнения движения мобильного робота с колесами типа “omnidirectional” (с учетом проскальзывания колес)
\input{tex/331}         %       331             Елисеев Сергей Юрьевич          Нечеткая идентификация параметров системы управления вертолетом
\input{tex/402}         %       402             Жуматов Сайлаубай Сагимбаевич           Некоторые вспомогательные матрицы в теории устойчивости программного многообразия нелинейных систем
\input{tex/303}         %       303             Илюхин Александр Алексеевич             Исследование упругого равновесия растянуто-сжатого естественно-закрученного цилиндрического тела в рамках псевдоконтинуума Коссера
\input{tex/224}         %       224             Мергенбай Лаззат Хамзекызы              Выражение управляющих сил в квазикоординатах.
\input{tex/300}         %       300             Кирсанов Михаил Николаевич              Точное решение задачи деформирования пространственной стержневой системы
\input{tex/401}         %       401             Корнеев Всеслав Александрович           Построение обобщенного решения квазилинейного уравнения первого порядка с разрывным начальным условием
\input{tex/260}         %       260             Макарова Александра Ивановна            О портфелях облигаций заданной дюрации
\input{tex/277}         %       277             Маркеев Анатолий Павлович               Некоторые вопросы о движении твердого тела, несущего материальную точку
\input{tex/225}         %       225             Матухина Олеся Владимировна             О моделировании кинематики и динамики управляемых систем с программными связями
\input{tex/250}         %       250             Краснова Светлана Анатольевна           Наблюдатель с сигмоидальной коррекцией
\input{tex/275}         %       275             Мухаметзянов Ильдар Абдуллович          Безударное приведение состояния механических систем в заданное многообразие за конечный промежуток времени в условиях неопределенности
\input{tex/273}         %       273             Мухаметзянов Ильдар Абдуллович          Управление процессом приведения тела на подвижную платформу без удара при случайных возмущениях.
\input{tex/293}         %       293             Мухарлямов Роберт Гарабшевич            Моделирование процессов управления системой с программными связями
\input{tex/276}         %       276             Сафонов Алексей Игоревич                Влияние быстрых вибраций и сил сопротивления на устойчивость двух относительных равновесий твердого тела
\input{tex/317}         %       317             Тимербаев Раис Мингалиевич              О разрешающих уравнениях теории упругости
\input{tex/403}         %       403             Ибраева Гульмира Темиргалиевна          К основной обратной задаче при наличии случайных возмущений с независимыми приращениями
\input{tex/347}         %       347             Требухина Анна Сергеевна                О самофинансируемых портфелях активов заданного риска
\input{tex/251}         %       251             Холостова Ольга Владимировна            О движениях гамильтоновой системы при наличии слабого параметрического резонанса и сильных резонансов третьего порядка
